分手

啱啱text我話分手

真?

有得假㗎咩

你都無拖過點分。。。

咁我去溝老女人啦

宜家咪無拖。。。。

作都作得合理d啦

最多我遲啲請你去飲啦

唔通乜都擺哂上嚟講咩。。。

support

正 又可以周圍溝女

波波

不了
唔想再俾人派帽

咁養寵物lor

正想講！
想養貓

邊位仔仔咁衰

囡囡嚟

非gay
已負皮

我同分分唔會分手囉好無